秒回

食屎狗

終於俾你名正言順搶到一次

平時我唔發功

因為我唔想開post

谷德超勁真係好勁

回啦，咪走阿你

1

推

收皮啦

我都覺

垃圾

wo

乜鳩

見冇人咪推下

爭啲搵唔返個post

感情台mk

搵老雞就得

啱啱就係搵老雞先搵到

現實世界輸家

你平時無搵開我架咩

平時應左一次就得架啦嘛

搵我咁密做咩姐，衰鬼

放工未

放了

等埋我先走ok?

點解要等你

Part of the plan

I have a plan

Hj兩q

成碟青瓜過大海

有返咁上下功力

糖糖

垃撚圾

ＰＩＳＨ

點解九半堂反而要排隊

大把人九半排隊

歡迎毒撚一齊圍爐

呢度啲會然唔係太友善 好易發癲

毒拎乙呢邊

bro

大家都停課了

今日地鐵好少人

食番個炒強早餐先

好彩走撚咗堂

特別係老雞

Lunch?

No

yes

尋晚同事坐係我隔離係到唱張敬軒，

我又係到打緊文件，

我聽聽下打錯字，

You some how ..心諗屌

You 心口

如心敲

邊個係如？

無啖好食

Zi-O真係……

未睇，主角路人樣

頹，攰

買左家樂氏個啲乜片乜片早餐 有無人知好唔好食

00後

二拉幾型嘅

有朱古力味先好食

買左個雜種，有六包獨立既一份，可以試清楚鍾意食邊隻先

淨係食coco/蜜糖星星

聽朝起身食先

分左手

冇分埋右？

之前讀大學 買左一撚大盒coco係屋企食

分哂

next

又係我

5分鐘前分手

佢話2016已經冇愛我 但拖到我而家

有5次後悔聲音未

咁咪好 唔洗再拖

接受唔到

唔知點算好

拖越耐越慘

我知 但我而家唔知點好 唔習慣冇左佢

咁咪習慣下

成件事根本就係on9 呃左我2年

一日內屙兩次爛屎屌

咁而家唔洗再對住個on9仔 世界係咪好美好

想食

絲打

屌你老母

我係巴

同理啦 唔洗對住條on9不知幾爽

巴打

Me 絲

大學生

me too

me three

Wanna make out

我崩潰 我仲好愛佢

幾多個人一間房

過一個月再諗返就覺得好on9

1個

你不如都係講返中文啦

我理性話我知而家都覺得好on9 但感性令我覺得好唔舒服 好想有返佢

想搞野

屌你老母毒撚到咁

痴線 一個先爽

搞乜野

岩岩分實係架啦 屌

我知 但我好頭痛呀

見到蜘蛛點算

同我做愛ok

sheshe

Yes

Everyone has a part of gay
每人有一部份gay

go sleep

打

佢會分身做好多好細隻

use pokeball

$$$$$

200 each

早晨

其實我真係未食飯

邊撚個開心事台

你地啲英文好勁 個個都大學生

早

濛狗特別勁，我平時跟開佢學

教我

佢係player

咩黎

皮牙

N’Zonzi

My player

？？

遊戲玩家P1

做乜鳩

你唔覺得佢個樣好似my player 咩

咩係my player

乜黎

？？？？

濛

Fifa，nba2k 無玩過

熊仔

究竟濛字點讀
濛古
濛盛盛
濛豬眼

玩開winning

如果看著我不妨

Winning 無my player mode 咩

自己讀開濛盛盛個濛音 濛狗咁樣讀先順啲

唔似n'zonzi

濛狗
濛狗

今日見到ec 同個男仔fd 兩個人用同一倍公家電腦
不過個髮型好型

部

真係秒回

Hi

今日我生日

又話秒回？

ok sorry

熱屎辣辣打咩邊爐

1. 黑仔到喊
2. 黑仔到喊

No ok

is ok

阿狗

is.

呢度全部毒撚，無人敢出架喇

笑

me真係唔敢出

全絲

你個名好笑啲

你個名咪仲好笑

3. 毅進星

我都係絲

小妹都係

你係伯伯

食到飯未

見過真人
大隻到一拳打死一連登仔

曾經講錯一句說話俾佢質左一拳

ok +1

mk

做咩啊？？

我會讀雨濛濛個濛

你開兩個ac 到底為乜

聽過有人讀 moon9

呢個真，但估唔到咁靚仔竟然係gay

邊個！？

靚仔先多gay佬

雨濛濛點讀

我係小天使糖糖啊

我

真的嗎

我係小天使老雞

你咁細隻

蒙古個蒙音

有人用左我個名

我好靚仔喎

靚仔冇本心

我都係咁讀

我咪打左囉

我都係

咁上面果個係....

我都無

樓主個名真係好撚正
睇幾多次 只要一見到都忍唔到嘴角向上斥

爸爸

Sor9

識貨

你唔識

識你老母

係咪真架

濛狗 come come

你鐘意老G

我先係真

Long time no cccccccc

咪撚咁惡喇

老g 是大家的

???

不了

到底邊個先係真糖糖

裝tg 喇
大家等緊你

我愛你地

大家有邊個先

佢

咁你呢

你唔覺得佢個名好撚有喜感咩
如果你係男仔我覺得你應該算係個幾風趣既人黎

唔洗理佢，總之無我

我係男神大燈。。。

你識既人

真架？

on9
忍唔住笑出聲

例如？ 比個例子

大家見到未 有人讚我阿

佢搶左我個名 我咪用返佢個名囉

老雞

無我

會唔會呃我架

Whyy

今晚真係好開心

糖糖真係用tg?? 係既我為左糖糖裝tg!!

食到女？

點解

條車頭撚成日Sd d 基圖上group
我->即走

正一死老臭雞

有人讚我

佢呢啲死毒撚點會用

多啲上黎未 歡迎所有人喎

開左tg 之後要點

讚你樣衰？

咪臭係

讚你無波

圖

(；´Д`A

好啊
你裝完直接搵我啊

wstu

Del 左佢

糖糖係咪真係有架 係既我down架啦

屌車頭老母

溝女王

咪撚理條車頭啦 又想食我條女

小天使糖糖 = 院子落葉

糖糖用開skout

乜6

勁 唔洗講野

你=心理時鐘

牛

毒撚不嬲唔出聲

我咁肥唉

喂啊 係咪玩緊我

又話3 絲打

影相個個囉
死傻閪

屌你老雞

有冇人想add小妹tg

3 絲打食一個爐，拎綜援

靚唔靚女

快拉

小妹細食呀

有冇wechat

sweet d
所以話你呢d 死毒撚抵你冇女

wstu

雞 先有

3 絲打食我一個ok

佢咪係

收到wind 糖其實西童黎

靚到瀨屎

濛唔係雞

Sweet 你老母，唔食野唔怪得咁撚細波

西...西女人

++++++++

平胸又點

On9

ggee

+未

熊仔dl 完未

++-- --++

Down左啦

+黎+去 -黎-去

睇錯你

幾時睇下我

\
真心想買

你咁肉酸

露你對肥仔波出黎咪得

識set id?

點add人

你肉甜

驚俾人捉去後巷

is

捉去後巷打?

你是咪用唉瘋啊
中間咪有得search

因為糖糖先down

搵到！

駁唔到

你係咩

糖做乜潛水牙

laughed

我tg 俾人bam 左id
你地加油

屌係咪玩我架

why

糖糖真係好仆街

唔撚知
打打下機之後見到web 版個tg 自己logout 左
跟住就話banned

反正我tg 都冇人搵
樓豬d 谷又quit 晒

傻子都好似俾人bam左

真係玩我既話我就del tg啦

好人好者點會比人ban

變晒deleted account

車頭on9 仔

垃圾糖即刻潛左水
笑死

叫左你唔好down

你有我tg咩?
我都好似del 好四五次

原來我一直都比你地玩緊

抵撚死

糖真係仆街黎

咁應該係舊tg

我走

我冇份 唔關我事

我係垃圾

比你地玩

最舊個個del 左好耐鳥
跟住今年都del 左起碼三次up

你依家喺香港?

5p

熊仔幾多歲

車頭黎搞串個post

喺九龍

厹

唔好搞我個女

del黎把撚 又扮看破紅塵牙？

你整喊熊仔了

來。。來車頭男神嘅懷抱中

-.- 我都唔知
唔想應人咪一口氣del ac

你知我不嬲會不讀不回

霸氣

糖糖係咪真係有tg

其實我唔知

佢啱啱20歲
唔好話破處
拖又未拍過 連手仔都未掂過

可能身邊嘅人陸續破處
佢對性嘅好奇/慾望就更加大
一日一丁已經係家常便飯
問題係佢性慾好似無窮無盡咁
一日24小時都係想扑野

佢行街好似觀光咁
咩身型咩類型嘅女佢都啱
瘦嘅又話有骨感，又可以抱住屌
肥嘅又同我講肌膚嘅Total surface area大啲，想瀨乾淨每一呎肌膚
白嘅又話好白滑，想用龜頭感受幾咁白滑
黑嘅又話條女似係成日做運動，應該好砌得

之前同佢出街
經過間舖 有個女仔喺門口講「歡迎入嚟睇吓」
佢就同我講
「如果有得屌呢條女，我每一次抽插佢都要佢講一次歡迎入嚟」

建議過佢不如叫雞
佢同我講屌雞冇靈魂上嘅交流
叫我唔好癲
我心諗 你已經痴左線

你真係好撚煩，無論咩post都好你都淨係係到派膠，你係覺得自己好搞笑定係係現實世界冇野做先上嚟派膠擦存在感？
勸各位巴打唔好再quote呢條低能仔，直接封鎖佢算數，以免降低自己智商同討論質素

樓主有輕度弱智 連想講一句正常句子都難 大家唔好怪佢
如果大家想支持佢 quote我呢個cm留 就夠了

樓上全部on9

小妹認同

唉 比你地玩到我 等我仲真係明明唔用tg都down
心鳩淡

Give your id

唉 悶啊

仲有個半鐘先收工

收咁夜

做零售啊嘛

我都仲排緊戲

排咩戲

陪我講 陪我講出我們最後何以生疏

岩岩訓醒

舞台劇吖嘛
講完冇人聽冇人睇

有無得咀女主角

咁勁！！
我睇

早晨啊

熊仔今日咁活躍

因為今日返工無聊

見到有個啊嬋條眉紋到好似蠟筆小新咁

返工定讀書好

有無露鳥

冇

韓式

讀書 返工好攰的

無

屌

返學無錢喎

讀書好過返工
嗰種壓力細好多

咁睇下你想輕鬆多一排定係攰到成到積咁賺錢

乜撚野怪嘅都嗌韓式就啱

同意 特別係老細比既壓力

人地真韓式係好靚架

咩料

Ip 都唔洗check

人地可能拍緊戲呢～

ok

冇cam

隱藏攝錄機

隱藏喺你屎忽

隱藏喺我屎忽

想睇

Ok

偷拍我?

系

我想入你個系

嚟啦

我都覺ok

有無片睇

你自己嚟搵啦

唔好買囉屌

邊度搵

用塊閪當八達通
買多三四件都仲得

我屎眼

搵到了
你屎眼咁大

開心些牙啦

屌好攰

幫老G含完

屌，遲到

我有閪咩

大隻j

你條臭hi成日散播謠言

邊個
一定係月形

起身屌閪啦！

你，肥同城大巴

Fuck me in deep

你臭

我都係受害者

屌你老木

今日返8半？

唔關我事㗎

咪扮

唔怪得咁精神

堅秒回
臭G已死

老雞 wfc

咁講嘢

上緊咩堂呀

reg埋d咁ge科

Compulsory

慘
識到女未

無女

毒來毒往

渣ga
冇分谷咩

Btw上堂先

屌你地又忽略我

A range course

忽乜柒

係度

有人理我了

呢個真

拖住條女話無女

屌真心嬲

屌你有sp

咩係sp

笑4 比人踢爆

你地全部fd底

all gay except me

Mk蕉家人

屌on9
膠都廢事派

佢屌我老母我咪叫佢爸爸
我依家屌你老母你都可以叫我爸爸

網上鳩up幾句就當真

自己阿婆都屌

Mk

你自己知自己啦

我有女朋友

有女友仲唔飛啲sp

冇女冇sp

Gay

愛上鳥忍者

留比你 反正無人爭

孖芝好好食
雖然係擺過夜

好多對手唉
個個貪佢副body

塊醜瓜

好樣衰wor

內在美

愛上殺手 超過限期後

我最憎個瓜

濛？

弱

悶

啲學生妹買左支筆之後唔走 我無得屙屎

佢之前都有幾任

膠喺度
唔好派我走
媽媽唔好唔要我

哦你有女仲搵SP

其實都幾解膩吖

Ok唔派

好難食

吹下

你想傾咩

５g

咁啊

你依家做緊咩

返緊工

我都係喎
邊行啊？

毒自canteen 食飯

食屎

都話係無印

老雞你啲思想唔好咁迂腐得唔得

難食過屎

都話唔係無印

又有筆仲有衫喎

對牛彈琴

繼續食屎啦你

屌你老木真係

做咩搞到咁夜

做功課

仲有其他舖有筆有衫

抄咪得

我唔知阿 無人同我行街

自己行下咪得

多謝媽咪

垃圾唔識食

一條毒撚行實比你地啲sales 笑鳩

電話無人搵

屙落d學生妹個口啦

唔會 我舖頭好多男仔自己一個行

屌你

轉左工？

轉左啊 以前果間執左

賣咁貴 抵啦

個老細自己做冧左

我做你老細

你嚇走晒d客

邊間

恩客

Ok 賣咩

收皮

咩邊間

以前做邊間

0共鳴

咪又係sales仔一個

我又做

做雞啦

做你老母

鄭展強

強你老母

做吖
媽媽唔好唔要我

唉好悶啊

10連無難度

2

3

4

5

6

7

8

9

10

無人了

孤獨的熊仔

同你條仔扑野

佢訓左

我守身如玉的

好悶

打飛機

你做緊乜

對住個鍵盤發癲

咁你繼續

算啦 我訓教

斷

日日走黎約人食野

總之無你份

其實我問佢食咗lunch未因為我想睇相
我今日都唔得閒約佢啦

1999

跌爆mon,要換要千幾，

嬲嬲地換左8

唔等XR咩

唔要

啱啱先返到屋企

個m額咁樣衰，功能又唔係好好多

樓下有樹冧了

Same，斷完打橫飛走，勁癲

好恐怖

希望啲浪浪無事

係

屌你老母，屋企入水

痴線,樓下公園個天花飛散哂

出左海做海賊王

住大澳？

住係你心入面

So sweet 💕

咁而家煮野比我食

煮緊意粉

咩意粉 留一份比我

白汁

好肚餓

食野

唉屌你老木又要做lab report了

咪撚做喇

聽日都捱唔到啦屌

話吹走左

無野食

食撚哂啦仲圖

抵死

wooooo

有聲

酒店玻璃係咁震

咩聲

boom

好恐怖
屋企附近係咁冧樹

唔好落街呀
屌，我層樓搖得好勁

有冇加人工

我feel唔到有搖

又開始大風了

你試下攤係張床唔郁應該feel到

太恐怖

屌，係屋企好似搭緊船咁

係咁搖

暈船

有雙倍

原本今日我都要返 1.5倍人工

公司既燈成日閃

而家ft

pt 做住先

食三哥未

垃圾 狗先屌

食緊月餅
楊枝甘露味

原來熊仔咁既樣

忍唔住叫左外賣

你本身個人都仆街架啦，扮咩可憐

有幾仆街

好仆街

十號波叫外賣 屌你老母阿

sorry 下次俾tips 俾多d你

屌你老母 試下用倉頡先

都幾撚下 拆碼果個位有啲難

咩野

原來車頭咁仆街

辣殺

肚餓啊嘛

餓你老母閪

你光合作用?

餓你老母閪+1

聽日究竟係唔係off

唔知
教育局嗰個唔知包唔包大專

唔包架，自己睇返大專網站啦

會，有新人

自制dayoff

收皮啦你 要人搵命博送外賣比你

其實我星期一有功課要交

On9 仔

我都有啊屌

唔撚係作曲掛

咪lab report

wo~

冇假放咩

【山竹遠去】六間大學宣布 學生及教職員明天毋須回校 (20:08)

LIHKG @ Android

lingu後尾都話停啦

仲差我地？

張翔我屌你老木

聽日返工點面對

射

rip

學術台班柒頭係咪以為自己讀緊大學高人一等

一開sem就計分咁chur架

係喎 唔記得你yr3 intake

停左鳥

唔得呀⋯⋯無得避

港九新界無得避

如果返到打八號前，我一定會請假先

其實打八號前我同個客講星期一好危險，唔好選擇星期一，如果聽日風平浪靜，我就gg了

still 1999

聽日返工

多數都係

做咩報今日

終於唔洗

老細編

橙

屌，點解唔打埋聽日

我聽日就唔洗返嘅

琴日搵左資料不過後尾話停課就無做，我下午都會做埋呢part佢

痴線 有同事打比我話有人打去分店問點解我返果間未開

hi

好難唔遲喎
我屋企行去地鐵有兩條路 兩條路都比冧樹阻住左 要行馬路先過到

一落街 條街個樣唔同哂

我個度啲燈停埋

個境象唔同哂

I mean交通燈停左，無交通警好亂

今晚可以番屋企啦

魚哥洗唔洗番工？

臭

林奠條柒頭唔想阻自己行程開國際會議先唔停工炸

問題係唔係我聽個電話
如果係體諒既就唔會話「但係你地仲未開喎」咁啦

所以咪話痴線囉
Btw我唔係做餐飲業

個背脊好痛，希望收工有車番屋企

想番去即刻訓

好眼瞓

去訓

岩岩攰到auto mode做野

好啦

收到風你係做販賣人口

講緊咩

收皮啦屌你

屌on9

隔離post條友同林奠一樣咁離地

一個風就睇到香港人幾咁弱智

熊仔會講粗口

我嬲同心情差咪會講下

唉屌 聽日又停課

無生意

早啲去食飯咪算

食緊

同男朋友？

差唔多到屋企啦😭😭😭😭

倒立入門口

返工帶飯係舖頭食

好想放工

又凍又乾

有微波爐叮飯

餓餓

食飯啦

仲要等埋老母沖涼

一齊啦

同老母一齊沖

嚇死我咩

摸我

想摸小老雞

比左小老濛我先

玩69

No 玩，認真

ok 認真69

咁易死嘅咩

屎

你就係
我食雞煲啊

有冇睇我開post
我早你兩日單拖食左了

單拖食屎

雞煲呀
睇字啦

淨係睇到紅色大字 屎

你就真係屎喇

笑死

單拖食雞煲感覺如何

訓左12個鐘

唔洗做

今日番晏就

琴日射波比人炒左

我地番shift,我今日頂番中果個放假呀

無印

爽
唔洗同人爭

無印冇開酒店😐

如果無印開酒店會點
全部白濛濛好似殮房咁
寫返隻字話隻是床這是浴缸咁

笑撚左

唉買到唔杜汶澤個show飛

訓左12個鍾仲係好攰

其實我覺得食多左開心左
我係咪痴撚左線

好毒

你條女有無吹走到

打風都打唔甩

又唔肥喎我

唔毒

真好

聽日分組 唔想面對

又食女

唉

點解
我果陣好彩有班fd一齊係fd入面分2-3組

因為本身無fd

笑4 再踩一腳

Solly啊Gren仔

Gren 仔慣了

Jer仔

黑仔到減

Hren仔好聽啲
頂我又變到好似以前咁叫人乜仔了

1001

點呀你啲分組

同nds 一組

聽愛你變成恨你，聽到好感觸

點唱

成績有得救

大家食飯未

岩岩一條友食完魚尚

又扮一條女屌你老母

你知唔知你講緊咩野

岩岩狗 wuuuuuuuuuuuuuuuu

三哥

劣

識唔識google

無得揀 好趕時間

愛你變成恨你～woo～

係柒啲嘅佢又

今日搭地鐵身邊硬係有一兩條友好撚臭

夠膽就當面屌鳩我
垃圾老雞

你除褲

我今日著裙

Sor囉
啱啱搬完磚

佢做乜野

企開少少啦

記得1001要開post

呢D老雞做

你啱

1000